同班有背景人傾生意,一坐低就叫我交詩

咩叫交詩？拆茶杯？

呔交鮮啦 呔交鮮啦

你邊到格使架